連登有冇人揸F150?

有冇人揸Ferrari F150可唔可以講下揸呢架嘢有咩感覺

Ford F-150就揸過

不如問F40 , F50

你不如問連登邊個有車牌

某位成日炫富嘅超跑巴打好似好耐無出現？

🍉🌊

揸 F35

你個emoji解咩

識貨

F40 啱啱出咋喎

都係Pininfarina出品經典啲
真係部部睇翻都咁有味道，相反LaFerrari硬係覺得爭咁啲嘢

我覺得laf好靚喎

Ferrari Design Centre出嘅車有啲都好靚
例如J50 SP38
但係睇到啲線條比較凌亂少少
Pininfarina線條好連貫，冇咩斷斷續續
近期P80/C應該係最靚，最有Pininfarina時代味

p80啲車頭車尾燈好奇怪

AE110最高

落場車
所以都廢事畫頭尾燈比佢
加條LED算

對我嚟講車頭燈設計好重要 p80比我既感覺係個車頭設計好hea 其他部分都幾靚既

LaFa（F150)得左o太，香港要T牌
城城就有部落場版FXX-K

Porsche919都係無頭燈
減得幾多得幾多
本身196x年賽車都係無頭燈

而且今年Geneva motor show個個都話超跑頭燈越黎越細

你睇下F8

我之前先開po講過啲頭燈
部jesko又係整到咁細

我都覺燈好重要
呀活仔識嘢

燈廠audi就keep到正常size

整到盞燈咁細玩唔到啲 animation

燈廠最引以自豪嘅Quattro

又拎出嚟